BNO係propose 炸，BJ 又未up 頭咁開心做乜撚？

打完飛機小心射唔出

拉